邊個都好 可唔可以入嚟同我講句野 一句就夠

可唔可以屈大家講一句 辛苦晒
好想有一句，喺屋企人同朋友到得唔到嘅一句說話

以下內容可以忽略都ok

love you

辛苦晒, 有好多人都撐你的

以前你可能冇.. 而家有上萬同路人, 要乜支援出聲啦.. 緊有手足幫到手.

辛苦晒
雖然我都知咁樣講冇乜用
但你要撐住呀

辛苦哂
有咩大家一齊陪你

加油！

Gayau brother love u 3<

出黎行下好
分散下注意力

加油

加油 頂住

撐住呀 我地會陪住你

辛苦哂
但我地要齊上齊落

加油巴打，連登有愛

我而家都未必好ready睇你嘅辛酸史
睇到第一句老竇中風已經知好難捱
辛苦你啦

你已經好叻支持你呀

你好叻 辛苦了！唔好因為身邊嘅人咁講就動搖到自己！（雖然我知道係好難的） 我哋全部人都喺度都100%明白你 有咩唔開心可以pm我你contact俾我 我可以stand by 加油

巴打，我愛你
好想攬住你拍拍你背

同你講句，”我支持你！”

去睇醫生食藥吊命先，唔好死住

加油 你要記住我地大家係一齊同一陣線
你自己唔可以放棄自己
辛苦曬

明你既願望我個心都曾經諗過好多次
加油呀，唔好咁易放棄

呢度好多人都愛你

訓醒黎飛場 比個愛的抱抱你

好多人都會支持你加，唔好咁睇唔開，每出一次集會，包你feel到人間有愛，we need you bro

望樓主否極泰來

做啲开心嘅嘢，得閒去下行山，令大脑産生多巴安個人會舒服。早啲訓覺，不要出夜街。充足休息照顧自己及父母

退下火線 上小啲連登 做自己想做既野

睇片又好 做運動 出街又好

叉夠電先再返黎作戰

[最終戰術] 如何兵不血刃做低政府

辛苦晒

一路以嚟辛苦哂你啦
有好多手足關心你㗎

頂硬上呀巴/絲打
辛苦晒你
一齊加油

仲有好多人支持你㗎, 唔好放棄!

加油

加油💪🏻！

撐住

手足加油，你老母唔撐你，但呢度咁多屋企人都撐你

辛苦曬你喇
你唔係自己一個嫁 依度有好多同路人

Ready隨時做你樹洞
香港有你一齊撐住 真好

巴打頂住！記住無論點，經過呢次運動都有成棚人陪住你！

你老母唔支持你 巴打絲打支持你
U ar not alone !! 撐住啊

辛苦哂 有我在 一齊努力

傻嘅 我地會贏嘅 一定會

唔好有事 上嚟呢度傾 大家都係你家人

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

巴打辛苦晒喇 連登仲有好多手足會支持你㗎

你好乖

Let it out, that's okay

加油呀手足！

我地呢度仲有一大班人十卜你！

10ve y0u 3000

有好多人係度陪你傾，放心講出黎！
我哋一齊陪你渡過！共勉之！

加油 大家呢段時間都需要力量

你已經好努力架喇，辛苦晒
未來嘅路有我哋陪你一齊行

要頂住啊！！

加油
所有唔開心嘅事都會過去

辛苦哂！ 加油！

辛苦曬你，你好叻，你一直以黎都一個人承受，但呢一刻開始唔再一個人！我地一齊承受，我老豆三日唔埋兩日精神病發鬧我前幾日前打完我，我都好辛苦，香港又咁，都覺得頂唔到落去，我地而家一齊互相支持好唔好啊？

辛苦哂，你有我地陪你同行

乖 我爸爸上兩個月都係中風入左院
我好明白日日去醫院時既無力感
如果你想傾計 我陪你
你如果有D野又唔想講到太揚
我既tg @tauruslo
你想傾到幾時都可以

最近都好大壓力 社會氣氛亦差
但係 一齊加油好嗎？

加油寶貝

加油 好多同路人支持你
頂住巴打

加油 我地全部都喺度

加油！！！支持您！！！有咩需要開聲 幫到盡幫！

辛苦曬喇
條路有排行，頂住啊
有咩唔開心同委屈就講出嚟
我地同你一齊分擔
唔想同朋友講咪上嚟連登講
我地同你傾
最緊要唔好諗埋一邊

加油呀
我地一班手足齊上齊落
約定你我地成功之日一齊去煲底食煙飲酒

加油💪🏻 撐住

辛苦曬

你仲有我地

辛苦曬，love you

巴打我認真同你講你嘅諗法同感受完全係正常嘅
唔好驚同人講唔好覺得自己唔正常
我聽完你處境之後都覺得你嘅諗法係正常
搵到個願意接納你、肯聆聽你嘅人去表達係好重要
千祈唔好驚咗唔同人講
呢個人唔明你，總有人會明

Depression係一個極大爭議嘅Disorder
診斷其實唔係咁嚴謹
好多心理學家都話根本好難分到點先算正常唔開心點先算抑鬱
唔好信嗰啲話你個腦有問題嘅人
因為連心理學界都冇共識到底Depression係出於啲咩，有啲人話只係正常情緒

辛苦晒，一齊為香港加油，為香港而活

老一輩改唔到架啦，由得佢啦。退一退，休息下，大家會等你既。

我支持你
有野要幫手記得出聲

加油呀手足
聽日一齊機場見 成班人同你打氣

當你深夜覺得攰既時候 可以抬頭望下個月亮

你會發現係同一個月光下 你並唔係孤單一個
只係大家都分散係不同既角落 但大家所追求既一樣 彼此心連心

我明白哩條路係難行 但係為左大義 再難行既路都要頂硬上
大家就一齊為左香港哩個家撐落去喇

加油撐住阿 仲有好多人企係你身邊陪住你！

有時俾自己抖下啦

我愛你

有唔開心就上嚟呻下啦
呢度好多巴打絲打都會陪住妳
love you 3000

一齊黎 一齊走
覺得灰心 就睇多次段片 我地係一齊的

同你媽咪講

對唔住 我口才唔好 唔能夠講到你明白

全香港有律師有工程師有機師有空姐有金融從業員有記律部隊有公務員有公司老闆有好多為人父母支持呢場運動
好多成年人唔方便或唔敢企出來，都有聲援支援學生

如果你想明，我盡量答

總之呢場運動唔係淨係學生嘅事
..............

至於你自已

情緒撐唔到就休息下

其實好多成年人睇睇下新聞都要抽離一陣，因為真係太難受
唔洗太逼自已

樓主加油
適當時候俾自己休息下

加油呀你 休息下先 我幫你行埋你個份

有咩幫手 出句聲
大家都願意幫你
大家都係香港人嘛
想搵傾計談心 都有
想搵飯腳玩伴 都有

只要你願意比我哋幫
我哋就樂意幫你

218 5個0 call我啦

辛苦你啦 我哋要一齊撐住！記得你仲有我哋一路陪住你

u are not alone

沒有大台🙅‍♀️🙅‍♂️
只有大愛❤️❤️

老吾老以及人之老
幼唔幼以及人之幼

年輕的你、妳
你、妳哋係有好多好多爸爸、媽媽、爺爺、嫲嫲、公公，婆婆、哥哥、姐姐、弟弟、妹妹.........
很支持很支持你、妳哋

就算你、妳孤身一人，但你、妳並不孤單⋯⋯今天就算你、妳愛的人不明白你、妳.......千萬要堅強、堅持你、妳嘅理念
加油💪🏻

有良知嘅香港人加油喔💪🏻

辛苦曬
香港人需要你
你老豆都需要你

認真你要逃離你屋企。
加油呀呢度有好多人支持你架

唔駛end game
中共最想就係清醒既反抗聲音全部自殺死晒
切勿送頭
至於你既環境 daddy個面實在太沉重
我呢啲一知半解既外人唔方便講啲咩
但你係行緊一條正確既路
你老母同好多藍絲都係想行一條輕鬆既路
行正確既路比起其他人要付出同承受更多
想輕鬆既市民大多數唔明白你
唔緊要
因為你唔係唯一一個揀呢條路黎行既人
可能你好無助好孤獨，身邊可能無人支持要自己一個人前進
但係睇下隔離街口
起碼隔多二百幾萬個街口，都一齊係到行緊
you are not alone
btw我長期朝早7點先訓，需要傾計發洩隨時留tg搵me

齊上齊落，大把手足係身邊撐你！

手足辛苦曬，多謝你願意為香港附出，欣賞你有勇氣，我地會同你同行的，加油

辛苦晒，會冇事架

辛苦哂～做香港人係比較辛苦，但我哋就有呢份辛苦，先知道自己係香港人。
冇呢份辛苦嘅，佢哋係中國大陸人。

過來人
然後你就會發現
好多野都唔係自己可以控制到
撐住
你唔係自己一個

支持你 Bro...

辛苦晒 仲有大家陪住你

好多謝你既分享，真係好需要勇氣先可以打出黎。你並不是孤單一個，連登大家庭，有好多巴打絲打，都非常明白你既感受，佢地當中都係depression 患者。而我家人也是重度depression ，真係明白你內心既感覺的。

黎明前的夜晚最黑暗，但我跟你保證，黎明即將到來

終有一日我地約定喺煲底一齊除下面罩互相擁抱，望下曾經一齊發夢過手足個樣

巴打 記住呢句話
放核彈都唔撚割！

辛苦晒
攬攬

我好明白 Depression 的世界有幾恐怖, 因為我都曾經係咁.
話想去睇醫生老母話我痴線
到到後期我同自己講,
仲生存緊我已經好叻黎安慰自己.

香港真係好多人抑鬱,
咁多人面對既問題就唔係個人問題而係社會問題,
我地一齊光復香港, 令呢個地方再次宜居

黎，大大力錫你春袋

Stand by me

撐住呀 仲有我地陪住你

明天會更好

有心理輔導支援，會唔會考慮試吓？

良心理政、青草地 之類

加油 你唔會得一個o架

手足加油

辛苦你了兄弟

撐住，加油，要繼續一齊行

Going out all dressed up

明白你既心情
或者呢一刻你身邊無人明白你
但呢度好多巴絲打都會陪住你架
辛苦你 加油！

辛苦哂，祈禱點會係祈呢d野呀…

辛苦你喇 love u

樓主，我明白你心情，我老豆一年內中風兩次，而家長住老人院

唔好咁易放棄生命 依個世界仲有好多美好既野等緊你

辛苦哂 加油

加油啊巴打

辛苦啦兄弟

撐多一陣啦，一陣！香港人一定會打贏呢場仗

Love you

辛苦曬 撐住啊！

辛苦哂
唔開心就搵朋友開解 要知道好多人支持你
香港仍需要你

I’m with you

樓主

我好明丫，男朋友背叛原來無當過我係啲咩。太負面想揾朋友安慰但對方唔理解，又唔想花時間陪我，變左我之後唔想比人拒絕唔再揾人傾了。屋企亦否定我好多方面嘅野，我完全明丫。

而且當時我岀國，大部分時間自己一個人，實在走唔到岀黎，亦唔想同新識嘅朋友講野。再睇住佢不停揾個ex, 然後又有新歡，我唸過死好多好多次。

但你信我，一定無事，唔好放棄。

既然開心嘅時間唔係永恆，咁傷心嘅時間都唔係永恆，一定會過的，加油丫，人地唔明白因為佢地無經歷過depression ，唔明白個情緒會eat you up，我地大方啲，唔好怪佢地，堅強啲，靠自己，唔好理人點睇自己，人地唔錫你，自己都要錫自己呀，好無？

我陪你傾計都得架，總之唔好放棄

辛苦晒喇。不過唔使對唔住，你冇錯。仲有，好多人都支持你㗎！

我愛你 你唔係自己一個

you'll never walk alone

辛苦曬！
You are not alone.

辛苦晒啦

加油呀巴打 放低唔睇新聞 休息下先 休息夠我地再一齊行落去！

辛苦你了～要照顧好自己先可以繼續落去，
唔力放棄，唔洗灰心，攰就休息下，
香港人淨低嘅堅持，你自己都要堅定。

ps，屋企有深藍，好明白

辛苦曬樓主
攬一下
我地都會陪你咖 你唔係自己一個
下年激光節預埋你呀 唔可以走數

樓主訓醒記得上水報一報平安

辛苦哂，多謝你為左家人為左香港既未來付出咁多。

睇完你個post，明白你對於家人既健康、屋企人既態度、朋友既信任、香港同自己既未來都有好多既不安同恐懼，你亦好擔心講比身邊既人聽會為佢地帶黎麻煩，但其實世界上無論身邊既人定係陌生既人，都可能會好想同你一齊互相扶持渡過困難。相信你經過lee段時間既「發夢」經歷都明白人同人係一齊互相信任、扶持先可以行得更遠，而將你既感受同需要話比可信既人(親近更好)聽正正係第一步，所以可以試下向信得過既朋友由簡單、你覺得唔抗拒分享既野開始講起，可能係一d生活上既牢騷開始，如果你覺得對方既回應令你舒服，先慢慢深入繼續分享 (當然lee個時勢，真係唔建議一開始對唔熟悉既人分享d太深入既野)

如果有需要，亦可以打去d乜乜熱線，或者搵相關行業人士訴苦

唔怕陌生人/text sharing既話，都可以tg我

利伸：psy grad (廢廢，不過自問做樹洞都ok)

我地同香港都等住同你一齊見證香港光復成功，五大訴求達成既一日

雖然我知講加油打氣無咩用
但係我想俾你知仲我地有班巴絲會陪住你
唔好咁快end game住

辛苦你

真心 辛苦晒
我地會支持你

攬下先，乖

樓主加油 呢到大把人支持你

知道你過得辛苦

不過, 你一定要堅持 & 撐落去

呢個世界仲好美麗的, 等你十年後, 廿年後, 必有一番好風景等你欣賞

加油, 知道你一定得

呢到好多人陪住你一齊行
加油

我地喺度

同我頂撚住！比多少少掙扎，辛苦晒

手足 辛苦哂
要努力堅持住
係煲底除低口罩果日見!

你睇下有幾多巴絲支持你
唔好放棄呀
真係有需要搵人傾下既
歡迎搵我
加油

比啲正能量你，加油加油

頂住呀巴打
黎明前嘅黑暗係最撚黑暗，捱得過就冇事

絲打撐住呀!!

萬大事都有成班連登仔一齊陪你
無問題架喂! 咁易放棄點樣笑到尾

一齊加油!!! 呢排辛苦晒喇，抖一陣好快d歸隊
爭你一個呀

多謝上面嘅巴絲留言，原諒我唔可以每一個都覆，廢事變左狂推post。多謝你地，每一個都有睇。

其實大家都有病 痴痴地
先會為社會做咁多野 去犧牲自己

你仲有班手足啊 你行咗你老豆點算

加油 雖然唔識你 但想你開心